世界盃決賽應該取消12碼同烏龍球

因為全世界都唔想法國贏

我想